［電爐撚］［絕命撚］單相即熱爐點睇？

最近買咗樓
但單位舊（三十幾年）
得廚房有煤氣 浴室無
想裝氣爐但成本高又麻煩
但無三相電 電爐只可以用單相
聽人講德國寶有隻即熱電爐用單相的

有無巴打用緊 效果如何

洗手盆用架喎ching

我見另一隻火數低得千二火
呢隻6000
真唔夠沖涼用

有冇用家現身說法

推

如果單相都做到咁人地又洗咩出三相呢

科技可以進步啫

有冇巴打用緊單相即熱

舊單位大掣可能得60A
7200/220
32.7A
沖緊涼嗰時可能用多D電都跳大掣
用儲水式啦

6000/220=27

單相等燒屋啦

呢樣我都諗過

儲水同玩合無撚分別

買咗私樓問下電力公司肯唔肯拉三相,但就算佢肯你重新拉線成本都會好高

要平又方便都係加煤氣喉用氣爐啦

問過煤氣
打過價未計爐都成皮
所以先諗即熱

拉三相要用新電箱新電線,最少幾皮

而家有啲爐叫速熱式，可能解決到你問題

爐裝廚房，拉水喉去浴室得唔得？
我屋企係咁

中電有賣

我都有諗過有見到
巴打有冇用

氣爐？

氣爐呀
水龍頭已依然裝係浴室，係要拉條熱水喉係廚房去浴室咁解

有諗過
但上手cut撚咗標
廚房廁所又一頭一尾麻撚煩
但唔係諗唔過

有用呀，都沖到廿幾分鍾

冬天都得？
夠唔夠熱
其實我唔明佢點即熱但又有限熱水
巴打有冇試過幾耐會無熱水